有無外國留學巴絲有同感？

星期日就翻去 好唔捨得，今晚同屋企人食飯好溫暖 一諗起過幾日就走就好sad 好憎年年都翻一翻黎熟翻啲環境又要走一諗到翻到過去又要自己一個就

巴打邊度讀？

我都就黎返英國，雖然悶就悶d，但係我好鍾意英國，因為地方夠大夠空擴

咁早？我九月中

我反而好想快d返香港
雖然外國生活舒適 耳根清靜
但係時不時都會諗起香港 好掛住呢個地方
31號返

當你係外國住慣咗，返左嚟HK長住就會知點道外國有幾好
利申：外國住左5年，now想死

其實我差唔多十月中先開學，諗住九月去歐洲玩下先

啱啊

識多啲人就唔驚啦 真係有人係個邊陪 會連香港都唔想番

係英國住左三年 就要返香港
有d唔捨得係到同朋友一齊鳩鳩下既日子

雖然好憎有d偽善英國佬 同埋刻板到死既制度

台灣算唔算外國 下個月走 希望有朋友啦

香港d大學既制度仲衰，同中學無分別

加拿大

我岩岩翻果時就唔想翻黎 而家番左差唔多4個月果邊啲fd都淡曬 我淨係得啲hi bye酒肉朋友

嚟緊去英國
無人送 無熟人
咩都靠自己

錯啊

加油呀巴打

邊度

澳洲住左7年岩岩畢業打算番去
好唔慣

當你成班frd都係港大然後自己一個on99咁係外國真係會越黎越疏遠

香港：真朋友+父母
外國：酒肉朋友+自由
好難做選擇

讀邊間大學

鬼妹太正
唔捨得

同學你好

垃圾

有

岩岩grad 不過仲係到hea多陣先返香港

讀year幾？

垃圾 難得出到黎外國讀書
就好好把握係外國嘅時間啦
仲浪費啲時間返去一個住左十幾年嘅地方

我未過去之前都係禁諗 不過講真冚家都係香港 始終都有感情 而家好似唔進唔退禁 真心有啲sad

吓我唔知呀high school升上去

難唔難升

直至4年前畢業， 我每年都有咁嘅感覺
i know that feel bro
好快過

我果時avg 86點幾 ok啦

年年都同屋企人係機場難離難捨

仲有兩個禮拜
之前仲發脾氣話想快啲返去 有自由

UW 難入D 定 UOT or UBC?

下個月去bellerbys 讀

5年嘅都已經灰曬...